坤哥公開希望為Toy Story 4配音

自挖墳墓好撚辱

收皮啦

睇到句收皮啦 笑到仆街

海底奇兵已經覺得佢配得曳，咪搞啦

宇宙最強千里眼

有佢即刻唔撚睇

disney專搵9唔搭8嘅人配音
上套搵垃圾youtuber配添
今次實有坤哥

如果今次都搵唔番原班人馬
真係要罷睇

幾撚時輪到你呀垃圾

R撈R到好柒

坤哥配胡迪就正

搵返大帥哥配胡迪

D回應

正宗攞黎屌既

笑撚左

佢配即刻轉英文版

自取其辱

而家咁撚高曝光率一定係R job R返黎

btw英文版奇洛有份配音